大J: 禮拜六入元朗買老婆餅

大J係咪想買老婆餅抽獎送俾fans

想同大j做愛了

真正既本土youtuber

我要鳩嗚

我首席偶像

滿大人第二？

吠左啦, 仲瘋狗症上身

大家都想搵大J

大j fans表示禮拜六要入去搵大j

請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！

你就沒吠，迖狗吠得好大聲

牙TIM

振興經濟

我撐警,買元朗蛋卷

請尊重 ，謝謝

一蚊跟機

請尊重 謝謝

根據《基本法》第二十七條，香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

警方公然違反基本法 基本法已壽終正寢 名存實亡

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

後日一齊去元朗見大J哥哥

齊上齊落

追星大J簽個名呀

迖：某啲KOL又做show！邊似得我低調推咗好多job！

[長文]人生最重要的選擇題

引戰狗！

條友仲要無裝都走到啲記者位 算好撚勇武 雖然無出過手 都respect

樓主打手

[元朗突然]結婚當日訂多左位,請各位巴打黎

Diu

大j fans記得入元朗追星

支持大j

有冇法律人可以解釋下(c)果條
為左反對警方勾結黑社會算唔算為公共機構而舉行的集結?

好耐無食過

u=引戰狗

大J

星期六黎搵你簽名

為左烈士集會都講得通
殮殯

入元朗握大J

原本對佢無咩好感，今日睇完蘋果個訪問，真係對佢改觀。

買臘味,買月餅, 正所謂元朗自設嘅大工場ma

我想幫佢含大J

對達哥真係好失望...

關咩事

大j應組團

突然好想去元朗瘋狂買老婆餅

星期六入元朗食大J啲老婆餅

做個有質素公民, 排長龍買

我比佢條大J抽插

好撚熱 想入去食甜水

對比之下 叫迖狗做狗係侮辱左狗

准

4隻引戰狗偷偷留下負評

我入元朗哀掉何氏先人

我達

入去搵141姐姐做老婆

大J哥哥

已買飛入元朗睇戲

追星

原來有大J FANS見面會
我又入去先

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月

法國youtuber頭髮愈少愈敢言
Bob叔
大丁
Rock哥

推

達哥一直有關注

長毛嘅都係仆街 尤其嗰2位

正式宣布大J係我偶像，邊個屌佢我屌邊個

屌你老母又想逼死達哥呀?

727 去元朗 睇大J

大丁都開始生性

哇 我要入元朗搵大J影相

大J你係咪比政府逼害過

好想去見大J

PUSH
《生於亂世，有種責任》
唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

[727] 元朗好去處

大j或會成為香港youtube最大贏家

狗達或會成香港youtube最大過街老鼠

準備賣私樓排公屋未

我愛大J

仆街，大J係未有絕症，呢期咁撚搶口

但係我鐘意

越嚟越核突…

推
集中目標！！呢場運動味完！！

27 號佢唔洗佢 個乜鳩電莖音樂節咩 迖狗都有份 想睇佢地同台

林慧韡唔係29號咩

買

想入元朗食爽爽

請尊重，謝謝!

迖狗：做show

大J

借分享

好人一生平安

一齊入去買老婆餅！

係兄弟就會明

黎鷹係假兄弟引戰狗

跪低幫大j含撚

如果無心既唔會mon實最新動向
大丁真愛香港唔反了

買臘腸

係咪想逼死其他 Youtuber

開conference

大j哥

搞Gay屌大J

1

佢係完美世界等緊你呀

抵我課金比你

Fans meeting

連登仔就嚟熟公安條例熟過警察，連登仔一直奉公守法

好撚肉酸

引戰狗

达: 做show

你地唔好成日講達乜乜達物物啦

人同狗無得比較 ～

係狗都不如
請唔好污辱左狗

對佢改觀了

之前又屯門公園撚大媽....而家又入元朗
你下下做show搵命搏咁达哥點跟

達哥陣間又屌佢扮野
真正做野既人會好似達哥咁低調

YES要一直關注唔易

我買蛋卷

入去搵大J!
追星唔到狗管

推 大j

波鞋谷撚到嚟連登

大丁哥哥

其實好多人平時黎元朗買餸嫁
刺激元朗經濟你我有責

聽講有youtuber會去元朗買老婆餅想追下星

大j

入元朗追星，大J我愛你

吊，尊重啦，

買完餅 追完星 要去搵李先生祖墳悼念

迖匪會唔會去？

Gay

cls

要玩完美世界，不了

唔反J啦

push

我想同大J合照
聽講佢要去元朗買老婆餅

大時大非出黎拎光環就可以由過街老鼠升上神台

笑撚左

達狗：大j又做show

佢搞乜鬼越來越肥？

佢出左新片有解釋突然會關注政治，請去佢youtube channel睇下

727齊上齊落 唔好落單

新城市?

达狗

之前高登班柒頭私怨撚盲反姐